哈特在《紐約時報》的報道中寫道，這些輸液與“俄勒岡計劃中強制、保密和可能存在的醫療事故的文化”一致。 一本關於耐克的新書毫不留情馬丁·弗裡茨·胡伯| 2020年10月2日|Outside Online 
 rise和它的大多數企業客戶都認為，保持這種安排的機密性至關重要。 肯·阿姆斯特朗、賈斯汀·埃利奧特和阿利安娜·託賓為迪士尼和愛彼迎的客戶服務代表介紹他們必須付費才能與你交談 
 週三Palantir開始作為上市公司進行交易，結束了圍繞這家由彼得•蒂爾(Peter Thiel)共同創立的軟件公司長達17年的保密傳統。 2020年9月30日，Palantir的股價在交易首日大幅上漲 
 克倫普補充說，這名陪審員指責卡梅倫“躲在保密要求的背後，同時誤導公眾關於大陪審團實際看到的證據。” 丹尼爾·卡梅倫將公佈大陪審團記錄|坦尼婭·克里斯蒂安|020年9月29日b| Essence.com 
 爭論的焦點是使用“保密信封”，這是為了保護選民的隱私而設計的。 費城選舉官員警告稱，“裸票”可能導致多達10萬張選票無效 
 有些秘密似乎甚至必須對仍然可以宣誓保密的當選代表保密。 在酷刑報告之後，我們作為一個國家的道德權威消失了|尼克·吉萊斯皮| 2014年12月11日|每日野獸 
 fsln控制的立法會議以創紀錄的7天時間在保密的雲層下批准了這個大型項目。 中國的尼加拉瓜運河可能引發新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 到目前為止，伊朗和西方之間的外交，甚至臨時協議的大部分細節都籠罩在秘密之中。 共和黨鷹派已經有了針對ISIS、烏克蘭和奧巴馬的戰爭計劃 
 但圍繞著一度成功的隔離措施的保密和恐懼，現在使該地區面臨更大的危險。 抗擊埃博拉和塞拉利昂饑荒|Abby Haglage | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 因此，超過一半的外部資金現在要麼部分保密，要麼完全保密。 黑錢和我們日益逼近的寡頭政治|Michael Tomasky | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 他們的罪惡開始於聖週四，沒有什麼秘密，也沒有什麼壞例子，事情開始洩露出去了。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他顯然有什麼驚人的秘密，他決心要把它包裹在更深的秘密中。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他們都發誓要嚴守秘密; 都被告知我們的性命取決於他們的判斷。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 精神上的障礙仍然牢固，他成功地在完全秘密的情況下為他的離開進行了實際的準備工作。 來自時間的人|弗蘭克·貝爾納普·朗 
 那天晚上，格蕾絲讓她的室友發誓永遠保守秘密，然後給她看了那本書。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩